[臥底]仲有無手足扮緊藍屍

岩岩轉職做SPY,記得早兩個月有班巴絲做藍屍臥底
仲有無人玩緊?
想入下D細藍屍gp帶下風向同佢地傾下心事

熄左谷link了

對唔住 我想借一借位 唔該曬
921太子義士今個月30號覆核保釋

完全唔知點入藍屍go

今日應該有咩行動?

係咪無得加入
我搵勻FB都未有

tg點轉咁港式

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 85分區

求被呃link

push